（128）有冇手腳同我一樣到左維園？

已經多人

洗吾洗甘早😅

吹大啲

踢場波先

好笑

ok, 跟住隊先， 飲埋茶過泥⚽️

我

好

港島10K比賽？今朝5點半見到開始封路

今日百萬行wor

我仲走去search公益金 見到1月6想屌你9up

今朝港島搞長跑比賽，唔知下晝使唔使跑呢

黎緊

琴晚已到

樓主無屋住 平時訓維園

有冇遠拍？

一陣到

樓主講得冇錯，維園真係好多人，成日都多過幾十人，不過，中午後，定必過萬人，一陣見！

跟隊

到左 手足係邊個位？

你條仆街琴晚申請紅牌就係想早啲到維園?

你點知